救命 呢種感覺好難頂

當你啱啱開始同一個靚女拍拖 而你又知道佢啲往事 但又唔係咁了解佢 個種零安全感嘅感覺真係好難頂

做過雞？

又知D往事 又唔係咁了解
姐係知D又唔知D咁
唔知咪問佢 上黎叫春有咩實際幫助

有時d野問左知佢唔開心就唔會問啦 所以咪上黎叫春囉

知道左佢嘅往事 你唔多唔少都會有條刺 一係你可以愛到忘記 一係你地都唔會行得長